今晚包佐旺角間至尊雞煲場 希望咁多位俾面牙joe過黎做冬

人誰無過

Ching Ho ball

愛。回家

牙joe仲好波

Ok coming

John

john

有意

ok 一陣到

牙joe請？

我地請返牙joe

今晚酒水我既
已經準備左jolly shandy 同菠蘿啤比大家
盡興之餘大家吾好似碎牙
聽日仲要返工

帶唔夠錢請牙joe 典算。。。

牙joe 😭😭😭

回歸牙joe既懷抱

鐵碎牙

系咪任食牙？

牙你老母

到咗

坐邊枱

你包下場